27/5 惡歌法 Vs 香港人 最後一戰

#27May #立法會 #反惡歌法
【反對惡歌法 包圍立法會】
日期 : 5月27日 (三)
時間 & 地點 : 待定
*參與手足請做好事前準備 , 包括留意各大哨頻和準備進場及退場路線 , 以及留該最新事態發展
Source :

轉自 :

小小感想：
27號係閒日，加上惡歌法比起嚴重損害人身自由的支安法號召力感覺唔夠。
當日風險應該會好大。當然你地點決定我都唔會指指點點

527部署 龍匯道已封

【戰術教學】轉自SUCK 哨兵CHANNEL

會做野的，請做足準備，唔好以為你無掉火魔就無事，依家黑警好撚得閒
你堵路個時都可能有便衣狗，跟尾狗跟你返屋企，佢唔一定立即咬你

你比人咬當然傷心，但你有可能會害埋你身邊隊友
一條線變二條線，二條線變四條線

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

另外報哨可以保你平安，最近有大量的和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

每個人報哨，黑警無所遁形

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

[b]50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

我土

推

做好準備
見機行事

咁快

I am here

推嘅

講明，香港人對支共的最後一戰未到
依個只係惡歌法 對 香港人的最後一戰

無論大家係點 係咩決定
我都會尊重大家

寶！！

建議唔好用最後一戰呢類標題
抗拒仲有好長路要行

有排都未到

我建議只係乾身聚人抗議
其他嘢唔好亂嚟

國安法已經係重頭戲

點解會咁

寶~~~

push

琴日真係估唔到咁多人

小心d

各位武運昌隆

最黑暗都味到
香港會差撚過支那 係人權上
遲Ｄ

Pushhhh

bug

又可以見到連仔了

你都係阿寶

唔知美國英國會唔會淨係打嘴炮而唔做野

手

尋日真係多左好多人 雖然現場觀感唔多但其實大家根本冇退過

打

同無法家族一樣

如果習近平賭啱左咁我地就死

係 仲有好多上年紀既手足

Oushhhhh
支安法，唔代表香港嘅終結
香港人放棄抵抗先至係

對佢無咩期望 老實

佢都係賭一鋪 賭輸佢就仆街

無期望好d既

Push

tui tui tui

我愛惡法

香港依家個感覺係

小BOSS都味擊破，大BOSS已經衝出來幫小BOSS開BUFF
而且有時重會出隻手幫手攻擊

上熱門吧

咁慢嘅今日推得

多人推D

等於當年希特拉賭法國唔會干預德國進軍萊茵河咁

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

大家果日prefer圍立法會定開花多d

熱開

27號個行動
好多人唔同意見

D人唔支持就可能唔會推

佢地如果後生廿年實勇武埋一份

up

pish pish pish

我覺得支共會玩大左

我支持黎明方向

期待五毛

我都覺得去立會唔work
最驚到時人少少去咗全部俾狗咬哂

[重開] 527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

取消!

我覺得圍立會會出事
可能過千被圍捕

尋日的確好多人
比我想像中多架啦
\
但27號有保留

PUSH

我發夢見唔少呀姐幫手set rb

[重開] 527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

五毛唔會理我

黎明有用 但要進階版

最後㗎啦，肉身擋子彈感動上天？

無錯 因為唔知有幾多人

一定有的

咁多爭議

其實話勝算大唔大 老實講 好微
本地抗爭同國際線都未有曙光
但係咪冇得贏就放棄？咁我地一路走來嘅犧牲同成果係咪就咁放棄埋先

做人為啖氣 我就老閪都唔會讓步

其實係前一晚先開始多人吹雞
加埋狗狂截人,有幾萬已經好唔錯

發夢見住架狗車，衝向人群
個夢境影唔到

我都老閪都唔讓

莫講好似舊年咁全佔夏愨道
527連入金鐘都難

驚好多人帶野
未過到去 已經俾人拉左
又查車果d

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

過千都樂觀左

推呀推呀

帶野發夢一定唔係27號到

有個呀叔好勇

點解又係變左得我地幾個圍爐

其實要入526已經要入

唔係最後一戰，唔好亂嚟
最後一戰係香港建國勝利巡遊

狗呀狗呀

我身邊幾個都話會出
我反而覺得人數未必太差
但怕好亂就真

一國一制

但大boss一死我地都贏
樂觀少少睇 兩年前個個都以為世界和平
有錢齊齊搵嘅時候無啦啦黎個貿易戰
自此所有野都返唔到轉頭

其實一向都係

推上熱門

中point

今日已經佈緊防

但體力問題 唔知班狗幾時突襲

無法巴呢

經常都係架啦

I mean被捕人數
出嘅人一定唔會少，但班狗一定會出盡力拉手足

惡歌法

熱門第一

認真要黃營知名人士要高調呼籲三罷先，包括KOL Youtuber 各泛民政黨 眾志
要佢地炒熱件事個熱度先

D狗不知悔改

pishhh

公安5000一個月
黑警3萬一個月

你係支那,你請邊個

可能有野做

唔係要喺度開台呀嘛

地點仲有第度咩

推呀

唔一定圍的
重有好多方法
你可以諗諗

咁垃圾會都要舉手的,你手都無點通過,講完

係 其實24號係因為大家無指定路線發夢 所以班狗一直好似唔知點咁
唔好有錯覺佢地放軟左手腳

推啊推

pish

我會炒三份一, 等佢地冇得搞事
而後再炒三分一
淨得三份一爛頭卒

24號放軟佐
佢地要狂咬,其實唔會咬得200個咁小

會改就唔會做狗啦

大家明架啦

我

熱門熱門

要

對！

上上上上

但其實有冇咩策略⋯一窩咁去其實真係比人睇住黎做

要靈活變通啦

Pish

我估班共匪會早一日係附近住
或者每人出門口都有隊狗車帶路

想收狗皮就唔好揚喇

推手

高高高

越怪魔,車咳變大個

不如試吓交俾議會入邊嗰班睇吓可唔可以做到啲嘢
唔好下下都要我地攞條命出嚟博
佢哋就係議會入邊unun 腳
更何況你嗰個入到去先再講

We are at the end game now.

24旺角快閃完班狗先到

裡邊會做到咩開live直播舉牌叫口號？

遲到

唔好講最後一戰得唔得
邊有咁多最後一戰

有排打

睇佐2次都知佢地無料
錫身,扮下衝
叫下口號

來來去去得 陳志全,Hi迪,智勇,鄘仔 係好小小

佢哋話議會仲有用㗎嘛 咪睇吓做啲咩出嚟囉

唔好咁啦

成段咁多啦最尾嗰句先係重點

認真覺得黃營要吹左三罷先，尤其係知名人士要出聲呼籲

Endgame

公墓猿被動議凍薪都唔反抗

唔好亂講 有排未到

目的地咁明確
狗都開始有準備方案
便衣狗隨時喺地鐵站裡面等等對策
要有心理準備唔似尋日咁樣嘅劇本

果一帶幾難走 打開機嘅人應該都知
be water意識請大大提高

反送中二讀
三罷都失敗

惡歌法一罷? 罷課OK
罷工?罷市????????

PISH

又黎7月1到今日end左幾次game

點樣最後一戰係標題

最後一戰 大獲全勝
28號就煲底慶祝

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

之後仲有大佬級國安法
留命

點睇隔離post叫人唔好岀

呼籲左先，總會多啲人肯做，尤其依家比當時多左啲工會
工會就係依家發揮作用

對惡歌法係最後一戰
佢過佐你重有得同佢惡歌法打咩

係惡歌法上的確係最後一戰咁解

同感，手足好寶貴

屌

慶祝國安法通過，全部送上秦城放暑假

送頭不了

我唔認同所謂最後一戰
同中共打，邊有咁快到最後一戰，有排打

點解圍立法會都唔圍奶共議員出發點? (eg辦事處/屋企) 記得李慧鯨點解有44票嗎?

目的唔係阻人開會咩?

。明知都唔會夠人
。明知一定重防過上年612
。明知一定呢幾日已經運緊野去政總中聯辦

點樣先開得成會? 無人/唔夠票既話開條撚呀?
記唔記得李慧鯨點做主席呀?
。趕撚哂民主派議員走
。奶共派44票投哂佢

咁點解要咁大費周章 又話要黎明行動 又要堵路 放鐵疾黎 甚至去圍立法會 etc 呢d咁高危既地方
去敵方大本營守唔係本末倒置咩?

哂時間諗塞邊條路點樣塞, 你不如爆D奶共議員既出入地點出黎
唔撚比佢到會場仲好啦

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)

絕對唔係最後一戰，要堅忍而有盼望地向前行

又最後一戰

可唔可以唔好再用最後一戰

次撚次都最後一戰

推呢僕

各位手足

監倉見

*個

煲底見

唔好再送頭喇 煲底見就黎變曬監獄見

未係最後一戰啊

自己睇路

求pin

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權

527 唔係endgame
你比人拉左就真係end

上次藍黃店文宣又係咁
鞋都冇得著
今次又係咁
唔係唔支持
俾次唔好情緒勒索/誇大得唔得...

最緊要都係三罷
希望中環個班白領朝頭早做到野

頂 自膠睇錯 tg

幫手推 但下次唔好咩都最後一戰

推行動post

我哋點解要阻佢過
我哋亦阻唔到佢過
我哋唔係要攬炒咩？
攬炒就係要將香港變成一個制度上，經濟上同文化上都係垃圾嘅地方
527唔需要圍立會，唔需要重演612
我哋應該遍地開花
唔單止可以俾全世界睇到我哋嘅決心
亦可以借機打殘經濟
實現真攬炒

最後一戰？

最你老母閪咩

有用po

閒日再加上部分學生復課, 相信5.27 好大機會聚唔到人
手足量力而為, 勢色唔對就無謂硬碰, 前面仲有好多場仗要打
人無事先可以做到世界冠軍

唔該唔好再吹end game

唔好又吹end game啦

唔好害人啦

如果真係純粹以阻擋國歌法通過為目標既話
我認為應該要好似612咁早一晚到金鐘行街